【樓市新低】屯門麗寶大廈劈價21%易手

屯門私樓「單幢三寶」再錄劈價。

消息指麗寶大廈高層G室，實用面積248方呎，今年9月樓市最高位放盤，叫價398萬元，兩日前減至350萬元仍無人問津，直至近日由高位計累減21%至315萬元終沽出，呎價12,702元，成交價創屋苑今年新低。賣方2015年8月以280萬元買入單位，持貨3年升值僅13%。

中原成交紀錄顯示，麗寶大廈高層H室，實用面積239方呎，今年6月癲賣403萬元，呎價16,862元，屬該廈首宗及唯一升破400萬元成交。

廢閪三寶 唔計

垃圾三寶都12000蚊呎

屯門三寶都仲要尺價過萬，嘉湖會唔會好D？

廢閪三寶

今年6月癲賣403萬元，呎價16,862元，屬該廈首宗及唯一升破400萬元成交。

希望唔係連登低智仔

d報紙成日用「單幢三寶」「置樂三寶」
明明廢閪三寶先係正名

如果440萬保升跌25%=跌左隻IT9 1.1M

佢白做五年

一落街就有game舖
買餸又方便

之前先有單390跌到去300, 呢單濕濕碎啦

3年升值僅13%, 垃圾炒唔起

果幢垃圾跌四分一唔係冇可能

老實，附近啲居屋好過保升好多

明明叫廢西三寶

做咩改個無人叫既名

200萬都唔撚好屌 閪中之王

低置語錄:
有買貴, 冇買錯
供得起就要買樓
遲早升返
遲下屯門都10萬一呎

好撚多老鼠甲由

屯門唔計

漏水漏電成街老鼠 樓下肉檔一落樓一浸血腥味

315...見28hse 有人放275

太貴

假盤啦

周圍環境差撚到

股市又drop

樓下有個街市
狗都唔屌啦